[唐姨風暴］唐詩詠驚現深溝！！！

唐詩詠（38歲）出席劇集解決師首播活動，悉心打扮的唐微波乍現，額頭亦驚現深溝，唐姨之名當之無愧。

老啦

五十歲未

仲有12年

似58

未亡人keep得好過佢

加埋衣著 好似上一代做左人嫲嫲咁

嚇死人

下 認唔到係佢
講完都認唔到

新一輪唐E風暴又黎

唐A詠

收經未

個髮型好賢良淑德

由廿幾睇到佢卅幾 算係咁啦

正如見過大唐雙龍傳嘅胡定欣 唔通就會一路以為佢唔會老咩

由最佳女友變左最佳老母

好似加左老顏filter咁

條溝深左！

條眉好柒

老撚到

同曾俊華食飯

點解佢年年都38歲

無計，要陪老細

漲卜卜

唔是呀弘b
一年前是37歲
［唐姨風暴］全港最有機心女藝人-唐詩詠！！！

吉妹年年十八 青春少艾

又老又殘

嫁杏無期喎牙欣

太刻意

拉

要好好教訓呢隻老淫雞
要佢老來得子

屍詠，如果你睇到呢個post，千祈唔好去打針整呢整路，我吉野妹身為姨頭號fan，見你近來割咗雙眼皮，實在有點心酸嘅感覺，我認真的

未亡人係邊個

唐姨邁向39 又名生滋狗

芳芳b(51歲）

呀婆，咁老就唔好著成咁啦

有冇前後對比圖

屌你老母

不推文回覆

個樣咩事

開左眼頭個樣好恐怖

嘩屌..佢D額紋...

pull down

又不推文呀 屌

用*

個額頭真係有好多條深溝

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

額頭有3條溝添

國難當前

唔得閒理唐姨 啊

不推文！！！。

仲老過楊思琦

關我撚事
拉

思琦妹天生童顏無得比啦

夢露近排點呀？

仆街呢d. post上到熱門。拉

哇屌嚇撚親我

證明大家對唐姨念念不忘

正到

咁都叫深?

額頭嗰幾條咁都叫唔深？

㩒到入黎睇 笑撚咗

整到對眼咁....

額頭亦驚現深溝

好割唔割 割個歐式大雙眼皮好奇怪

變撚咗呀婆

馬上成熟左10年以上
ho ball

屌!我之前GET唔到~!

同翠如同年

成個葉旋咁

無化妝老咗廿年

冇化妝？
你眼殘架？

哇佢啲抬頭紋

唔加慎入？

做老母一定要嫁人先做到架咩？
吉好傳統啊

華為電話影出嚟係咁

嘩屌

咁都上熱門

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

好撚殘

最正都係佢同馬明拍旅遊節目果陣

又fit又白滑
對腳正撚到

佢個樣嘅輪廓唔同晒嘅？

對眼大咗，同個面唔夾

係咪太耐冇睇唐姨post
唔知點解我一路記咗佢係(44)

會唔會搞錯咗我同唐姨？
吉野妹（43歲）

Me老處

死姣婆

btw 請大家善用不推文回覆

老到

唐嬸

又開始追擊唐e

好在我用小米姐 嘻～

佢搞乜呀...整容整到咁

李施嬅39 都靚過佢

佢個樣唔同左嘅
整過？

我都覺

靚好多

呢個樣好睇好多wo

唐姨同李施嬅根本無得比

垃圾post

好心啦
又Signal + 唐E

冇人想睇

不攞文 thx

樓豬點先肯放過唐姨

咁耐無出唐姨風暴，一出就咁多人支持，睇嚟大家都對唐姨念念不忘，我會繼續出多啲答謝各位

Jmg娛樂台會上到熱門?
不推文回覆啊屌

真係老喇

搞乜呀女演員黎講佢真係keep得好差

係咪做太婆啦？

照屌

有無開埋眼頭

過晒期，仲扮十八廿二

雙眼皮同眼頭一定有
個鼻應該整衰左。。。

嘩，個樣

請問佢停經未？

睇左套戲兩分鐘已經想嘔，多謝你呀唐姨，我可以完全熄電視